【電音舞曲REMIX】《何家仆街何家猜》（feat. 何君堯）原：何家公雞何家猜

各位巴打絲打好，輕鬆埋最後今日又要作戰
早兩日見到有巴打留言話想聽何家仆街舞曲版，心血來潮做咗出嚟
---------------------------------------
加上琴日睇埋何生段片覺得佢俾人咁搞實在戥佢唔抵，決定幫佢加條獨白落首歌度，譴責下牛屎佬
---------------------------------------
悲傷的獨白、輕快的音樂，再配上Mean大哥跳脫的唱腔帶俾耳朵超現實的衝擊！小弟第一次做電音歌，希望大家路過肯聽下，727可以一齊唱

《何家仆街何家猜》（feat. 何君堯）

主唱：Mean () (with 何君堯獨白)
填詞：Mean
Remix: 樂古樂古
原曲：何家公雞何家猜
作曲：兒歌 / 韋然

啊真怪誕啊又有趣 你望望龕塚裏
有伯母副屍骨咯咯咯 是何家的親生母
啊真怪誕啊又有趣 你望望龕塚裏
有伯母副屍骨咯咯咯 是何家的親生母

何家仆街何家猜 何家子孫何仆街
何家仆街何家猜 何家母親墳倒了
南邊叔父何先生 同班黑幫(黑警)齊嘻哈
酬金不足煩媽媽 娘親墳起了

何家仆街何家猜 何家子孫何仆街
何家仆街何家猜 何家母親墳倒了
南邊叔父何先生 同班黑幫(黑警)齊嘻哈
酬金不足煩媽媽 娘親墳起了

(真怪 咯咯咯 啊真怪 娘親墳起了)
(啊真怪 又有趣 娘親墳起墳起墳起)

獨白都執埋出嚟

前奏

牛屎佬 你係個人渣
你就係罪惡嘅源頭
今日你將我父母嘅冇被打爛
呢啲係咩人咩質素
嗰種面孔突然之間
由笑容好似係無害好似係友善嘅
180度嗰種兇殘 凸起隻眼 四白眼
你會唔會上嚟我老豆老母度鞠翻個躬
如果你肯去做的話
我可以代表我全家人 原諒你
懸崖勒馬 放下屠刀
你回頭是岸啦

結尾

今日係好憤怒
但係我呢個憤怒起上嚟
比起離開RTHK嘅時候呢
憤怒一萬倍都唔止
但我唔需要拍枱
但我會義正嚴詞話俾你聽
前面條路
一條係生路
另一條 係不生路
你選擇嘅係邊條啊
你慢慢諗下啦
早抖

好正

diu係墓碑...
最重要嗰兩隻字打錯咗

好正啊痴線洗曬腦

啊真怪 又有趣 娘親墳起了

thanks

正啊

727元朗反黑 728平反上環

多謝你既idea

好耐冇試過想換聆聲

好洗腦

要mp3 / 伴奏出聲喎

我屌

快啲分享，揭露牛屎佬邪惡的真面目！

諗唔到條片放咩 可能一陣再開新post

開咗新post